有人拍左套香港抗爭紀錄片入左影展

片Link

佢係Reddit 嘅link

推你

Push

‘Returned to China’

無意冒犯 但係咪耶撚整㗎？

推